點樣習慣一個人？

喺人面前會好嘈好多野講
自己一個 就會唔開心 好易頹 又亂諗嘢
習慣寂寞先會成長？

連上連登都冇人理

我都係

善心打破0回覆

多謝

巴打你可能近排情緒有少少問題喎

係有啲
壓力又大 香港又咁

啱啱睇完youtube啲結婚vlog
諗緊自己始婚請朋友唔知有冇2圍

坐巴士望住啲景 就好想喊

成日上連登會好頹架
知道自己有問題已經係件好事
唔洗咁sad喎

我之前都試過
我係諗點解香港咁靚要俾中共摧殘成咁
香港
真係
好靚

竟然諗結婚
我諗我都應該係一個人過世
係咪專心搵錢好啲

以前訓完就冇事
哩排越嚟越控制唔到

成世人搵唔到靈魂伴侶唔會好sad咩？
Btw我都變到唔係好想搵朋友
希望香港可以快啲好返

揾個人傾下囉

會呀 但搵到又未必中意你 中意又未必行到落去
冇期望咪冇失望

驚放負俾身邊人
我不嬲負責笑

呢個世界同埋周圍嘅事同物都好似好憎我咁
要迫到我死咁 加埋依家對住政見不一嘅屋企人
一個人出門 一個人食飯 一個人搭車返去
每日生活嘅日子都一樣
好想快啲完結

咁我寧願博一博
唔試又點知有冇可能呢
失敗都係一種經歷
唔知幾時識到呢

其實聽嗰個都會被你感染
不過我自己係嗰啲就算有都好快無事
可惜我留咗呢個位俾男朋友仔了

可以試下用空餘時間學多啲野放鬆自己
個人都會自信啲架
咁就充滿力量啦

我條件唔係咁好
好難搵啦
都失敗過下 結論係唔係好中意都係唔好一齊

其實唔好話女朋友
朋友都好難識
咩條件唔好啊？

首先要識享受
我性格承癖 一個人都覺得好快樂
或者可以養寵物陪住自己（要養足佢一世先好養）

最近做過吓運動 雖然都係自己一個
但見到自己慢慢進步係開心既
停左一個星期 即刻頹翻

就算做運動都亂諗野

香港咁既情況玩都唔安落

樣嘅問題
朋友都係讀書個啲
同事就嘻嘻哈哈咁

有時得我一個人係屋企都會頂唔順太靜 開住電視唔睇
點可以享受？

姐係未夠辛苦

令我諗起首歌

*孤癖
我都會開住電視聽聲好正常
就算到夜晚要訓熄晒野都唔覺得好孤獨
我覺得性格問題你享受唔到就唔好迫自己

我會迫自己一個出去周圍行
一留喺屋企一個人就會亂諗嘢

佢啲歌係幾正 沉淪一流
兜圈 浪費

減下肥做下gym
去salon剪頭髮應該唔會差得去邊
男人同女人一樣
冇醜嘅男人只有懶嘅男人

出去行 一個人就戴耳機
唔係好想接觸

減下肥 都係目標黎
做下運動都係開心啲

去個旅行 面對唔同地方景色 會諗通好多野

我覺得係性格 好難變
好多人都無辦法自己一個

遲啲會去呀
上次有一個人去旅行 頭幾日係幾好玩
後幾日就開始覺得攰

開心既時候都ok
唔開心 真係搞唔抗

掂

咁唔開心當然唔好自己收收埋埋啦

我都係咁嘅
有時會特登搵啲長啲嘅巴士線去搭
不過好唔想習慣咁樣
因為好驚自己一世都係會咁
我同你都幾似 人前人後兩個樣
個個都以為我好多朋友
想搵人傾嘅時候原來一個都搵唔到

剩係想飲酒同喊

咁咪飲囉 唔係成日飲無乜問題 抒發情緒

一個人去最好快閃 唔係太耐你會悶 去旅行真係可以睇透好多野 放鬆下人都開心啲

其實你經歷左一啲野先會習慣一個人 唔會在意人地對你既睇法 我都係經歷過比人杯 啲老友出哂國讀書搞到自己一個人留係香港好孤獨 但係呢啲野習慣成自然 最梗要係充實自己既生活 咁就唔在乎自己係咪得自己一個

有啲道理

兩個樣真係好攰
上黎呻下都好呀

有時驚上嚟呻都冇人應

快閃又未試過喎
如果可以睇透人生就好

要自推下 都有人覆下我

我試過自己一個去台灣5日
其實自己一個唔駛plan 想去邊就去邊都幾好

但食野都係有少少麻煩 叫多少少就食唔哂

聽埋sad歌 真係眼淚留到把把聲

人有時需要靜
有時又怕靜
這是很正常的事
(你都唔會日日都enjoy食白飯 有時都想食下D肥膩野)
唔好將自己定性
隨心所欲 也可樂得自在

上個禮拜先自己去完旅行

非常同意
就算有時只係睇youtube 望下世界山水之大之美
已經有一番不同感受

咁去完旅行有乜得著呀？

我都試過一個人去旅行
路上都有好多唔習慣
但要enjoy to travel alone with your soul and heart

成𨶙日都係咁架啦
半個鐘頭前同朋友食飯吹下水 可能好high好開心咁樣
半個鐘後得返自己一個既時候 就會灰灰地 唔想講野 想一個人靜下行下
表面上好開心 好主動好興奮咁 實際上冷靜返既時候係唔知自己做緊乜尻野架喎

成日一個人去日本
習慣就好

同問

學習孤獨，慢慢你會享受呢種感覺

頹到極點果陣真係好鍾意遊車河
我都係會特登揀啲長啲既巴士線
290 290A

你好似啱

屌 係啊

唉 其實習慣一個人 真係好撚難

都係㗎 想去打邊爐都唔得
不過除咗呢樣之外 都幾爽

有時真係會搭到頭痛

我都係
會Google如何增強自信心
呢D問題纏繞到我成日早醒瞓得差

屌我都係
同人一齊可以好hyper講野講唔定
但自己一個成日諗亂野好唔開心

其實一條友鐘意去邊就去邊幾好
耐左反而忘記左拍拖究竟係點

我同你差唔多 喺朋友面前會嘻嘻哈哈，到得番自己一個人嗰陣就會完全唔想講嘢，個人down唒，仲會喺到發呆，有時候就算朋友喺面前個心情都可以突然間又高跌落谷底，即刻唔想講嘢，我都唔知點解，控制唔到自己。

一樣 其實咁係咪正常

試下一個人食飯 睇戲 周圍行
慢慢你就會慣就會覺得無咩 o野
利申: 過來人 本身唔多fd

我覺得係正常，人會有喜怒哀樂㗎嘛

我都係，可唔可以做個朋友

從前習慣一人 喜歡看天色藍藍風在滲～

寫日記

你緊係好細個

有用？
次次寫幾日 就停左

我諗都算既

上黎傾下計

我諗都係要搵個方法發洩左個情緒
唔好俾自己沉落去

我都中意loop 慘歌 自虐

你係絲？ 煲下劇會唔會好啲 屋企啲女人有劇睇就開心

長期都係咁

樓主會唔會失眠呀？

少啲 最幾個鐘就醒
不過唔開心就會想懲罰自己 唔訓教

有咩煩緊？